仆街capcom李小龍變支那國旗

© CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED. 剛於2021年2月18日推出，包含於《Capcom Arcade Stadium 》內的最新版本

CAPCOM 今日於Nintendo Switch推出《Capcom Arcade Stadium》！ 遊戲收錄共 32 款 CAPCOM 人氣大型電玩遊戲，官方強調今次的新作新增了多項原版遊戲所沒有、舒適而充實的功能及令人驚喜元素，玩家可以盡情回味兒時的懷舊情懷。不過有部分修改卻是令人吃驚，真正是「跟上時代」的修改。

其實之前街霸亦已經「緊貼時代」，由之前英屬時期的香港旗，變成了特區區旗，想不到今次索性「超前進化」，直接跟春麗一同站於中國五星紅旗之下。

「蘇聯佬」辛格夫的代表旗卻沒有變成俄羅斯。

再下一版直接寫China

一國一制丫嘛

屌你老母支那豬

人地明明美國人

投訴

食屎啦Capcom

嗰個唔係真係李小龍黎。。。係模仿角色

2003年版本已經改咗啦

香港人都賣左香港去哂移民啦
佢咁做都係符合返現實
想移民唔好係到扮愛港

識得玩緊係玩mini sfc

春麗設定係香港國際刑警，會唔會改埋?

改做大陸雞

香港 哩個地方名係逐漸fade out㗎喇

嘩! 屌!

唔講唔知發現新大陸了

遲早春麗都辱華